Prompt: please name a random tree

Response:The Quaking Aspen (Populus tremuloides)

Prompt: please name another type of tree

Response:The Black Acacia (Acacia melanoxylon)

Prompt: please name another tree

Response: The Brazilian Pepper Tree (Schinus terebinthifolius)

Prompt: please name another type of tree

Response: The African Sumac (Rhus lancea)

Prompt: please name another tree

Response: The Tulipwood (Harpephilla odorata)

Prompt: please name a type of rock

Response: Gneiss

Prompt: please name another type of rock

Response: Basalt

Prompt: please name another rock

Response: Granite